覺得撐唔住不如入黎傾下計？

今日睇到新聞之後我覺得好難受
內心有好多憤怒，有好多傷感
然後見到咁多巴打絲打都話覺得撐唔住
我哋幾個朋友想喺度同大家傾吓計
一個都不能少

真係好可惜

嗰種可惜除咗係生命好脆弱
亦都係對呢個社會好無力先迫到咁

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

要block晒d5毛

巴打有心
若果大家好想私底下傾可以用呢啲服務
亦可以係度一齊傾下，互相support

以年輕人為榮

係 寫得咁大段野 仲要紅字
又咁後生 大把世界

有時睇到佢哋講嘅嘢我都會好嬲，令到情緒更差，其實咁樣做係有效可以比自己抖下

根本上開連登就知邊d係

寫嘅每一個筆劃都係心躺着血啊
所以好想係度比巴絲打互撐
好好保護自己地方

初頭睇到嚇9死以為血書
希望真係諗埋一邊既巴絲會睇到咁多人推正面post

但係我好希望大家可以一齊見證到我地香港人嘅勝利，一個都不能少
每次諗起有人捨棄生命去抗爭，但係佢哋未可以見到抗爭成功嘅一日，我就覺得好心痛
以每一位抗爭嘅人為榮，更加不願再失去

雖然只係文字但個影響力已經好大
睇到個心都好酸好酸
好希望巴絲係艱苦中一齊渡過
You’re not alone

太古烈士都已經夠酸 宜家再加酸
唔好再犧牲啊我地每人一票都好緊要

係呢段日子可能覺得無力，沮喪，憤怒，
當你意識到自己既情緒自己情緒開始爆煲個陣，不妨係到講，比自己個心靈休息下！
我地要一齊見證成果，一個都不能少！

各位巴絲有野就拎出黎傾下，唔好自己一個屈埋屈埋

近幾日 日日都訓唔到 諗左多野 但好似做咩都無用 同埋個noise 已經好似無咁大 我同我啲朋友個個都覺好攰 雖然同朋友們有互相鼓勵 但係 我知個個都好無聊

雖然可能黎緊ge日子未必可以成日岀黎支持 但我同我啲朋友決定做啲有機會改變到香港ge事 就係幫啲參選人士去助選 幫佢地踢走建制派 大家加油!!

7.1 預備足夠體力去應對 ！！

由6.9開始已經失眠
每一晚即使返到屋企都好，都係不停上連登，睇TG，睇新聞
無時無刻都覺得7.1後香港會變天
唔知有幾多義士會消失，會流血

身邊好多人會話
後生仔，我唔係唔支持你地，但你地要既野，共產黨係唔會比你地得手架

我真係好想講
細細個老豆老母教我地，要識得分是非黑白，要清楚道理，做人頂天立地。
我真係好想問返一句，
基本法白紙黑字列明香港人應有既權利，香港人本應唔洗任何爭取已可擁有，唔應該出現人民上街乞求政權先有機會擁有。係憲法賦予我地既權利。
再講，小學常識科都有教三權分立。
但近呢幾年，相信大家都有眼睇，政府到底似咩，不知所謂。

到呢一刻，相信好多香港人都應該覺得已經唔知可以再做D咩去令到件事可以成功，亦唔知未來會受到咩打壓，但我淨係知，乜都唔做就只係等死。

近排成日聽返天琦2016年民族黨個發言，好懷念佢。

腦魔提提大家唔好胡思亂想
試下幻想下他日香港變成真民主社會嘅光境
我急不及待想玩玩投票選總統了

巴打幫你推

我好堅強，因為我有希望

希望見到成功嘅一日